會唔會黑雨？

好少五六點上紅雨

等緊佢黑雨 外面個天似落唔停
8點出門前要掛到

唔會，襯有時間恰多兩粒鐘啦

大交合：太天真了

10點會黑雨

大雨到仆街又行雷

返晒工開咗市可能會

好痴線 我係出面避緊雨 一野轟落嚟

雷聲好恐怖

好京

返工啦垃圾港豬

我係港豬

不了 射左波

黑乳plz

落到咁番工又係踢晒腳

會黑雨就唔會係大交合

大埔呢邊依家冇乜雨喎

我都係大埔 無咩雨 真難得有一次係新東細雨

停曬啦

係掛就快啦

邊度仲有雨？黃大仙都停雨啦

北區幾大雨喎

不了掛左黑雨會影響經濟

考車先黎紅雨

黑雨咪又係要番工

天文台under經濟發展局
諗都諗到唔會啦
出門口啦

哥哥錫反～唔駛驚

港島無乜雨

黃雨啦

黃撚埋喇屌
問問問

著定衫準備返工啦

黑咩吖？宜家黃雨，準時返工啦香港人

都未返到公司，點會掛黑雨

掛黑雨都冇得走la

屌你老母落雨落到咁都轉黃 為左要人返工真係乜都做得出

已黃

射波半日

屌撚爆天文台

咁既天氣我要觀塘逼入元朗 冇撚病呀

元朗出觀塘果班都未嘈

出觀塘就煩姐，入元朗好塞咩

利申：元朗出緊觀塘

我戶外工作

返工啦

星期六日既話已經黑左了

屌

燈，黃雨都冇埋

通常愈大愈 愈掛黃雨

愈大雨